一人一個報復鄰居噪音嘅方法

重點係唔太清楚噪音嘅來源

呢個方法唔錯又可以發洩